***ROLES:***
•   Католик Ольга:    **"Модальне вікно Форми 'Заповнення та створення візитів'", розбиття на класи"**
•   Вороний Гліб:     **"Фільтри, модальне вікно Входу (продовження; головна, більша частина функционалу)"**
•   Кучер Андрій:     **"Базова початкова модель, дизайн сторінки, картки та запроси, вікно Входу (частково: початок)"**

***Note:*** усі виконували проект з рівними зусиллями!